聽日唔係8號 小妹係旺角地鐵站每人派$1000

6月8號

泥妖

你收撚皮啦屌狗佬

地域歧視？淨係益旺角區班人？

你吹咩

屌你老母呀？

幾時有iris

做架兩？

就算係八號 都留名睇走數
連登仔仲柒過債仔走數

就算係八號 都留名睇走數
樓豬仲柒過債仔走數

lm

？

地球有時差

咁聽日冇8號風球，咁樓豬會點先